藍拳連狗 vs 揮刀連豬 好有 我點都唔撚割！ 嘅味道

我遲到都唔撚割！
我無工返都唔撚割！
我比人炒都唔撚割！
我陷家剷都唔撚割！
我無街出都唔撚割！
我點都唔撚割！

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦